又有大陸人想投資

是咁的 今日一起身見到+86同我打招呼
明眼人一睇就知佢想點口廿
咁咪同佢正常對答下 最後佢都露左條狐狸尾巴
想搵咁多位連登巴絲集思廣益一下點樣覆佢

推

有無人應我